大家嘅生命入面，有無存在過Soulmate呢樣嘢？

不談已走未走，其實遇到佢嘅一刻真係覺得好奇妙。

大家嘅生活習慣、年齡等等都完全唔係同一條線上，好似一對平衡線咁，但突然又畀你地遇到佢。
我嘅諗法只係係腦海入面諗，然後講咗一半都未夠佢點晒頭話明，但佢唔係朋友平時傾計嗰種「我明啊」佢係會俾到你確確實實咁知佢係明白你。

有日我講自己嘅事講到哽咽，勁想喊出嚟又唔想喺佢面前喊就抬起個頭，點知佢一吓攬住我講咗句嘢我真係淚腺決堤，佢甚至聽到自己都喊埋一份。佢好明白你當下需要啲咩想要啲咩，呢種感覺真係好神奇。

大家不論遇到還是未遇到，請大家好好珍惜佢愛護佢，因為靈魂相近嘅人真係好難搵到

同某公認乞人憎名人喺嗜好，講嘢，衣著各方面都好似，佢心入面諗咩我好似完全感覺到。

不過佢識我我唔識佢

係我識佢佢唔識我先岩

蘇眉？有，食過添，幾好味架

Soulmate 可遇不可求

清蒸 ？

啱啱遇到 嗰種

輕輕的我來了

你好，大家嘅蘇眉